她参加的两项测试都是鼻拭子测试，尽管她在校园里参加的测试是自我管理的。即使是最谨慎的学校也出现了疫情| Sy Mukherjee | 2020年9月17日| Fortune |
一种被他人拒绝的恶性循环正在上演，在这种恶性循环中，控制不力的年轻人永远没有机会学习社交技能和自我控制《你的起源》探索了孩子们是如何成长为成人的|布鲁斯·鲍尔| 2020年9月16日|科学新闻
尽管她所做的事情有时是非常自私的，有时是彻头彻尾的威胁，但她仍然有自己的理由《棘轮》带回了标志性的电影反派布莱恩·T·卡尼（Brian T.Carney）（2020年9月16日）（华盛顿刀刃号）
这些晶体提供了糖结构——糖——可以自组装的成核点。用瓶装水和冰建造冰塔|贝萨尼布鲁克郡| 2020年9月16日|学生科学新闻
佛罗里达州担心自己承担了太多的风险，因此缩减了自我保险计划。气候变化将迫使新的美国移民——Abram Lustgarten，Meridith Kohut摄影——2020年9月15日——ProPublica
我们将排毒视为一条通往超越的道路，是现代城市美德和通过禁欲实现自我转变的象征。Taryn Toomey的“The Class”如何成为纽约最新的健身热潮| Lizzie Crocker | 2015年1月9日| DAILY BEAST
古典音乐家斯蒂芬妮·乔治（Stephanie Giorgio）认为这门课帮助她应对焦虑、专注、恐惧和自我怀疑。Taryn Toomey的“The Class”如何成为纽约最新的健身热潮| Lizzie Crocker | 2015年1月9日| DAILY BEAST
对于厌食症患者来说，自我饥饿会让他们感觉更好。多瘦就是太瘦？以色列禁止“体重不足”的模特| Carrie Arnold | 2015年1月8日| DAILY BEAST
我以委内瑞拉打击乐手费里西托的身份参加了试镜，然后我做了一个自卫专家。与弗雷德·阿米森（Fred Armisen）的咖啡谈话：在《波特兰迪亚》（Portlandia）、会见奥巴马和泰勒·斯威夫特（Taylor Swift）的伟大作品上|马洛·斯特恩| 2015年1月7日|每日野兽
参加晚宴的人都是自我选择的；他们确实想谈谈这件事。参加晚宴的每个人都失去了一个人|萨曼莎·莱文| 2015年1月6日|每日野兽
让自我的想法过去，伟大行动的美丽就消失了，就像一朵沾污的花绽放一样。思想的珍珠|成熟M.巴卢
在我看来，这种有序守法自我的建立似乎暗示着，存在着促使秩序的冲动。儿童的方式|詹姆斯·萨利
目前，路易过于专注于自己内心的挣扎，无法深入了解周遭发生的一切。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
但是，为了传播这种异教徒的言论，基督徒中有多少自相矛盾的原则？《鲁滨逊漂流记》的生活和最令人惊讶的冒险故事，纽约，水手（1801）|丹尼尔·笛福
琼咧嘴一笑，自觉地运球，向世界上最骄傲的父亲展示了他的两颗小牙齿。阿里斯蒂德·普约尔|威廉·J·洛克的欢乐冒险